{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600712",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그러므로(구.시소)"
    },
    "text": "というわけで(旧·シーソー） \\n\n済州市イドイドン2026-11 1階\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門 , 12:00 ~ 21:00 , 毎週日曜日はお休み , 12席/部屋:部屋なし , 済州島の隠れたコーヒーグルメ'というわけで'はこじんまりとした大きさのカフェで、コーヒーバーと広いテーブルで充実に構成されています。 このカフェはコーヒー豆を直接ローストしてお客様に提供しており、その味のためにわざわざ訪れるお客様もいるそうです。 また、閑静でリラックスした雰囲気が魅力的なここでは、香ばしいコーヒーの香りとともにゆったりとした時間を過ごすことができるそうです。 もし済州島市内に位置している「というわけで」に足を運んでみたいのであればいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "済州市イドイドン2026-11 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "座席数は何席ですか？",
            "answer": "12席あります。"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のカフェですか？",
            "answer": "コーヒー専門のカフェです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆はどこから提供されていますか？",
            "answer": "コーヒー豆は直接ローストして提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "閑静でリラックスした雰囲気が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "ここで過ごすことができる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "済州島市内に位置している他のおすすめのカフェはありますか？",
            "answer": "他にもたくさんのおすすめのカフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 242
    }
}